美國眾議員文斯特普：我支持暫停與香港的引導條約

Push

又係共和黨出聲
民主黨死咗去邊

Retweet

民主黨my 香港

民主黨呢

照顧黑人

民主黨係有講野
不過無共和黨撐得咁出面

真係次撚次都係共和黨
好多好多次
完全唔覺有民主黨

民主黨依家應該繼續玩BLM

佩洛西媽媽同桑德斯咪民主黨
如果夾硬要講既 其實拜登係有出聲撐香港